知唔知點解明知唔夠黑警打、比連登笑送頭，香港人都仍然走上街頭

所有野都係送頭撚真係好黑人憎

因為坐係屋企果啲唔想見到依啲畫面